（買定離手）侵侵總統演講係認輸定開戰

開戰
認輸

認輸要同時認埋選舉係無舞弊，落台辭職
叫人1月20唔好黎
譴責暴徒。捉拿佢地
同愛侵力全面割席
再同一直撐佢既律師割席
鮑威爾要賠硬13億死撚硬
林伍德果堆全部取消律師執照
然後自己再比民主黨告
煽動暴亂就告唔入架喇
但其他就肯定賠錢賠到呀媽都唔認得
同埋眾叛親離
全個家族會消失係美國
佢個女 個仔既生意唔洗做
亦唔會有人支持佢地出黎選
特朗普將會成為美國既納粹代表
係恐怖份子

幾十年後如同特斯拉一樣被封殺
無人講根本冇人會識佢
因為歷史書唔會寫依個人既生平

唔會啦, 戰場根本唔在DC, 係在傳媒之中
由佢屌7 FOX開始, 攪到要靠第D渠道發放消息, 已經一路下風到尾

表面會話認輸，和平過渡
但字裏行間講明同deep state開戰，戰場正式地下化

佢嘅存在都會被抹殺點樣地下化

天下圍攻緊佢喎

點鬥

槍桿子出政權

20號係總統第59次就職禮
而唔係第46屆就任

樓主分明呃正評

軍權在手，仲有民兵

如果佢1月6日號召起兵勤王就有勝算,
依家已經過左最佳時機,
唔好再ff佢會反cup到

今日仲有兵一樣得

咁咪姐係輸

第三樣
出黎鳩up下無謂野屌下big tech msm
屌下blm 再dog whistle吹兩句比侵粉聽
咩thank you ar stand by呀
不戰不降不走
賴皮到最後一刻

美國人，還拖！

今日西女人唔見左人
今日係西女人一生人入面最最最重要既一日
竟然唔見人影
唔通

好緊張
如果聽日認輸我真係無野好講

認輸，要求支持者保持冷靜

成個經濟會冧哂，爛灘子，侵就最驚衣樣嘢，所以輸

你係 侵侵 會唔會 做野？
一認輸 睇依家個勢
侵侵家族 唔比人整死 都冇運行

可能係公布結果呢
一切行動已經喺無人發覺下完結左

我估後者，軍統應該唔會事先張揚，但我係贊成佢實行軍統..

Deep State 陰謀論神奇在講到成個國會、法院、半個內閣被控制
但偏偏軍方會忠於侵

你不如當deep state=利益輸送集團

當你講嘢成真，你係佢你會點呢？

如果侵仲係果種太愛國唔希望美國內亂既心態,就已經輸左
有d野係要先破後立既

美軍係忠於美國
而唔係忠於侵,因為侵依家依然係三軍總司令
當然會唔會經過呢年睇到咁既情況而真係支持就難講

我係佢會消滅全部背叛我既所有人加整頓兩黨
將美國軍管做美版毛澤東
朱元璋會好聽啲
朱元璋係暴君
亦係名君
將一切責任指去向共開戰
有敵人就會團結
歐洲果啲只係長頭草
美國吹咩風佢地就跟

幾時？

有軍隊backup

我只係知 西女人唔出現係一定有古怪
今次彈核侵侵一定係佢一生人最重要一日
有乜可能唔出現
電腦我認為係侵侵手上架喇
就睇下侵侵會唔會出手做鳩佢
唯一肯定侵侵落地死亡率係100%
但係美國依家真係好撚難估
不停反轉真係電影都拍唔出

睇bigtech嘅做法會明白
美國準備行中國果套
自由已死

Big tech 上上下下根本見人民幣開眼
俾人收買哂啦
仲以為自己大美國佬主義
4年內俾人偷走哂軍事技術
唔滅國都偷笑

開咩戰 唔好ff咁多

金融市場會係風向標
唔覺得暫時個市係會有特別事件發生

滅國係滅美國
關佢地乜事
依家佢地想行全球一體化
不如直接啲
就係想行奴隸制
窮人越窮 富人越富
侵侵就係想還富於民
佢地利益受損咪想侵死囉
根本唔洗中共出手
佢地都想整死侵侵
只要中共出聲 侵侵落台就比你地過黎做生意
已經見錢開眼
要記住 袋到落自己袋先係錢
美國既錢唔係錢

咁西女人去左邊

唔期望

等緊拜登上

侵粉

拜登上左
全球一體化下
咪變精英階級制囉
我見到既就係個糖果紙撕開
入面全部都係屎黎
無權無勢既只會越來越被打壓
發聲就被禁聲
而且最恐怖係ai人臉識別
加上大數據控制晒你所有野
再用媒體攻擊你
到時企出黎就等於錯
佢地會用一切方法封殺你
再無人再敢企出黎乖乖做隻狗
因為監控亦無可能反抗

一開始係話法院企侵侵度可以反cup
之後話共和黨企侵侵度可以反cup
之後話彭斯企侵侵度可以反cup
而家係得返軍方可以繼續up

身家性命都唔顧，要顧經濟 ?

實情係比班左膠再玩落去經濟都係死

肯定 ? 呢點有無 source ?

只係話今日開會佢唔係度
無任何消息
最高法院 駁回晒 所有特朗普同鮑威爾既案件
係聽都唔聽直接駁回 未FC 搵人FC下

真係好奇怪
TRUMP呢幾日一直用好和平用語，一啲都唔急

應該坐定笠六果啲反而彈晒出來，好心急咁

點解仲要FF

佢用新平台果陣仲依然話未輸
如果佢聽日真係反轉認輸我會O晒咀
順帶一講 佢智商156

唉…大勢已去! 我唔想佢幾十歲坐監啊

佢坐監果陣100%死
佢家族都會死

今晚記得all in 實升

一齊加入Trump tg channel
@trump

老實講 好失望 已回天乏術